咪撚再話邊個被人拉 你淨係答我一句

明天 831 你出定唔出？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

人數決定一切呀

已發生 同 未發生
邊樣急啲

明天見

而家係十分十分關鍵時刻

唔好噉容易俾人side track

點解早唔垃 遲唔拉
要831前一日黎拉

人數決定一切

唔好用「拉｣ 試下用「綁架」
佢哋依家綁架呃保釋金
已經進化到綁架犯
連街坊都被綁架

我唔會出去遊行, 會出去行街野餐

一齊 我有午餐肉

8.31 3pm 民陣遊行 遮打->中聯辦9.01 1pm 機場 揸緊春袋9.02 全港三罷 機場見 9.03 繼續罷持續進行- 㩒美金- 罷買賣港商店及抵制無綫廣告商- 國際Twitter & Reddit 戰線

中出佢老母閪

對方越反對...

去遮打野餐

港女要去行街shopping

我要去野餐呀
唔該聽日唔好落雨

香港警察 = 叛徒
背叛香港人, 背叛人性

街坊又拉，玩包抄唔留路走，斬人，政治人物俾人拉，遊行個時查個身位證嘅又拉，狗仔暴力執法圍打市民，藍絲轉移陣地推黃絲FB page，民陣遊行唔批，樣撚樣都係話俾你知對家好撚怕你地831,91多人出黎

831見

香港警察 狗也不是
賤過狗

831